\begin{exoApp}{10}{1}[Coefficient directeur]
\label{\formatexo{8}}
Ecrire une fonction \pythoninline{def CoefficientDirecteur(L1,L2)}  prenant comme entrées les coordonnées \verb-L1- et \verb-L2- de deux points du plan et retournant le coefficient directeur de la droite passant par ces deux points. Dans le cas où celui-ci n'existe pas, faire afficher un message d'erreur approprié.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
